【英國移民】做左好多年你問我答

配偶簽證, T1簽證, 學生簽證, 工作簽證

歡迎隨便發問

利申: 移民法博大精深, 如未能即時解答到各位問題, 會盡力翻查

請問黎緊英國係咪會 update skilled immigration program

冇英國護照 得bno 有master degree 搵野做難唔難？

lm

其實英國比較常用既係
T2 Working Visa, 早幾年已經加到入場門檻

當中會分你apply job係咪fall into Shortage Occupation List (SOL)
下面網址:

一般每年個job offer少過£30,000 唔會申請到, 岩岩夠都未必100%得, 愈多愈好

BNO其實幫唔到你搵工, 因為僱主要請你一樣要幫你申請
T2 visa, 佢自己又要申請個sponsorship license (非常麻煩)
要證明係UK 同EU都請唔到人, 所以要請oversea
再同移民局(HO)講點解要請oversea, 個job有咩咁特別

所以近年好多人係英國讀完書都搵唔到野做, 唔係佢地能力有問題,
而係請你太麻煩

請問做紮鐵移唔移到民去英國??

好多東歐佬黑工，
最緊要搵到個英國老闆請你

個邊普通ugrad難唔難搵文職

香港人係果邊做野其實好吃香, 如果解決到簽證問題既話

有朋友佢係BC, 移民左過去, 唔洗1星期搵到野做, 依家4個月左右, 轉左3份工, 人工都加左唔少

我本身有BC，想了解下香港人係個邊有咩搵工優勢 英文又唔夠人地好，廣東話又好似冇咩用

你依家幾大, 有冇仔女?

如果有既, 點都過左去先

英國個邊有關bno既官司係咪因為己經打到上終審法院，所以己經冇晒法律既方法，只有通過國會去修改bno status？

未夠三十，冇仔女
過到去未必搵得返本行

未繼Bno, 係英國讀緊書, 咩方法變做BN？

要計五年？可離開英國幾多日？如果黎緊summer繼Bno有冇得將今年計埋落五年度？

*BC

整配偶簽證有咩條件同埋係咪就咁同政府申請就得

*續

英國佬好識玩法律

唔好話BNO, 舊制公務員既BC都已經玩緊by Neutralization同decent

BNO唔洗諗

pay cut就好大機會, 但當同樣搵2萬港紙
係果邊好洗好多, 始終唔洗煩租金依一part

以我係果邊短居幾次約一個月為例
最貴係塔車, 同出街食

我就自己買野返屋企煮, 一餐為返開約2,3鎊到, 已經有肉有菜, 飽到吐
平到
同埋自己渣車, 基本上一個人洗唔到幾多錢

你可以好放心咁洗你份糧, 唔似香港

積蓄夠5x萬港紙擺半年
或者年薪夠萬8磅

你配偶要pass到個a1 life skill test(大約ielts 4 分)

同埋證明到你地關係係真嘅

Tier 4 Study visa唯一可以用10年long residence申請settle
5年係for Tier 1, Tier 2既 visa

要注意, long residence 要求申請人過去10年唔可以離開超過540日
分為即每年54日

唔係好明 即係申請個時要prove到我年薪18k/銀行有5x萬？
咁我同佢係uk註冊呢？
Skill test個個有無得用ielts代替

最緊要係證明關係既真確性, 同埋有足夠存款或穩定收入
關係要2年以上

錢要幾多先夠就要睇你一家幾口

唔該晒巴打

要留意返個IETLS係咪UKVI類型

如果係UKVI, 2年內可以作為證明

另外想問如果個仔唔係uk出世 之後申請返uk passport會唔會好麻煩 個流程大概係點

咁我係英國註冊嘅話係咪就冇咁麻煩淨係註冊就ok sorry 問題有啲多

非常麻煩
一定要係UK生

要跟你一齊申請返個簽證去英國住5年, 住夠先可以再轉永居, 再申請入籍

如果係UK生, 一出身就有...

唔係,

你都係要申請返個配偶簽證, 過去住, 5年後先可以申請永居再入籍

普通英國u grad可以搵乜工轉working visa

乜工都得, 最緊要係你氹得掂個老闆

唔好話老闆我連自己都説服唔到點解要請嗰international而唔請local

識中文都係一個幾大既優勢黎既

如果個邊讀PhD移民有無著數
有BNO不過我諗無用

對移民無幫忙, 因為都係用學生簽證
T4 學生簽證要玩10年先可以搞到PR

5年係咪每年至少要270日係英國 即係得三個月左右可以離開英國？

配偶簽證既話，以現時法例黎講，以每12個月計，出境不能多過6個月。

係每五年，出境唔可以多過90日

過去五年總離境時間，唔可以多過450日

超過既話就要解釋返，同埋會影響拎PR以及入籍既時間

如果你個bc係by descent
個仔就要英國出世先有BC
或者18歲前住夠3年 （但冇得用當地人學費）

如果你個bc唔係by descent，個仔邊度出世都有bc

註冊咩？結婚 ？

多謝巴打補充

等3月定唔知4月佢出skilled worker 嗰啲再睇清楚啲

讀data science, Medic, maths嗰啲咪有著數
唔驚搵唔到工

每五年出境唔可以多個90日即係點
最尾話五年總共唔可以多個450日即係平均一年最多90日？
唔該巴打

假結婚難唔難整，幾錢費用

by decent即係點

無做過，答你唔到

真會reject假既

美國要整唔難，英國唔知咩環境

港英時期你父/母因為做英國公司/公務員所以拎BC
而你個BC係因為佢地而拎到
唔係你自己去拎到

所以我呢個情況嘅話呢就首先要幫另一半申請左配偶簽證先 然後之後再喺英國生b個b先會有英國passport?
但係如果我同另一半一開始都冇喺其他地方註冊過結婚而直接去英國註冊結婚嘅話情況係咪都一樣？
唔該晒巴打

你另一半有冇spouse visa同你個仔有冇BC係冇關
as long as寫係你個仔就會有BC

去嗰邊註冊同香港註冊都係咁申請spouse visa
反而係唔可以用visitor visa喺英國結婚
要申請個Marriage Visitor visa
即係要畀多舊錢整個marriage visitor visa，之後再申請過spouse visa..
分別只係有marriage visitor visa可以喺英國申請spouse visa
而冇呢個Marriage Visitor visa就一定要喺香港申請spouse visa

個問題係冇spouse visa 就好難大肚到生仔都喺英國咁囉..
見你老婆大住肚都唔會畀用visitor visa入境啦

咁假如我另一半唔係香港人咁係咪就要畀多舊錢同英國申請個marriage visitor visa，批之後再申請spouse visa. 佢先可以去英國到住？ 咁個段時間係咪都可以搵嘢做嗰啲
唔該巴打

歐盟護照好似另一種玩法
其他就同香港一樣
marriage visitor就緊係唔可以做嘢啦
要spouse visa先得

EU可以直接入境，唔洗煩咁多野

留名學野

唔係shortage list係咪一定報唔到

有牌civil engineer

護士技術移民 details please

又唔係話一定，但好難搵到人搞咁多野請oversea，而唔請local or EU咁解

同埋Tier 2 跟公司transfer係唔計數
一定要直接報先可以計5年移民？

一定要跟agent搵？

考牌，考英文，搵工，叫老闆幫你搞工作簽證

留名

公司transfer既話，英國果邊做到要求就得 (有錯請指正，因為公司transfer得就唔會搵人搞，少接觸依類case)

working visa出左起計5年

唔一定要跟Agent, 氹掂你未來老闆就得

如果有案底 過唔過到去
Hd仔
維修保養廢工

做過幾個案底case，睇衰咩，怕羞可以pm

如果想apply T1 ，係個面直接開間 trading 公司煩唔煩？使唔洗寫份 business plan 俾佢？

因為我見坊間啲agent 都係叫你買起或者入股落個邊 current run 緊既business eg. corner store 個啲，係咪 taxation 個到會有著數？

BC仔冇係英國住過
係咪就咁飛過去搵地方住就可以搵工？

開公司唔煩，最煩係份business plan同埋個interview，拎到個 inital grant 之後就任你做咩生意。

taxation你懂的 收現金

有信心緊係自己run。本身有冇生意背景?

我睇web就係transfer只能夠stay但打完5年工就一定要走

係呀，仲唔快d多謝爸爸

衰老強，整假結婚照樣過到去

偷野 不過無坐監 但案底已經留一世
以為讀下書改變下生活
但都係一樣 香港生活太迫人

犯法野唔好做，一世架巴打。

偷左幾多次，果時點判，做過一隻偷野，果時罰錢，無乜大問題

護士呢邊難搵嗎
要唔要再讀書
雖然資格好似香港英國互通

咁想拎到bc呢？

偷左3次 先簽保， 社會服務令，感化令

屋企人開公司，有走開貨去歐洲。諗緊有無可能係個面開間 trading 公司黎接返啲單 不過份 business plan 就好難寫得 fancy

另外一般黎講揸 bno 會唔會比特衰易批啲？

唔該巴打

護士執業資格唔太清楚，有冇巴絲分享下。

T2工簽玩5年，拎PR，再過一年可申請BC

感謝回答 嚟緊都會去倫敦度參觀下醫院

BNO同特衰無關係直至你係果邊生活先有影響。

另外，你既背景有幾個選擇，

信心都幾大，黎個TG傾傾?

讀酒店，有無可能搵到工？

俾人捉左3次? 幾年前?

上年

要搵搵試下，機會唔大

揸BNO唔洗警署報到
同埋銀行開戶口易啲（因為有啲銀行只有british同non british嘅分別）

難搞

因為佢好大機會視你為慣犯，重犯機會高

所以2本都有一定係用BNO申請

有諗過搏連鎖大酒店入，定係喺香港邊做邊搵好d？

PS: 有BNO，諗過走去讀master，可能讀nursing，有無機會？

如果我老公有bc by decent
我(同埋第時生小朋友)要點做先可以入籍？
Thanks

儲夠錢，搵好屋，考好英文，
申請配偶簽證，跟齊文件，唔係假結婚
將來仔女一樣

只能答你Nursing搞移民易過酒店

原來如此，唔該巴打

明白，thanks

有nursing去邊都得啦～～

要master 轉返去nursing stream 先得，中學讀理科嘅，為咗走人都試得過

本身以前有人話我適合，但有朋友父母做護士叫我唔好搞，咁喺香港真係做到死

喺香港緊係唔好啦
英國其實都唔夠人
但一定工作環境好過香港
只係人工冇咁高，但如果做政府嗰啲都好多福利

係，喺香港真係好慘

我一直都唔求高人工，只求可以走，讀完都打算入NHS貢獻社會，始終去到就係自己嘅新屋企啦，梗係出返一份力

香港讀完大學其實係咪已經証明到有一定英文能力？
Life in the UK 其實難唔難pass?

利申：幫人問，自己係多謝老豆嗰班

有bachelor degree可以申請張嘢證明medium of instruction係英文，咁就唔洗考ielts

life in the uk都係背嘢啫(我未考)

見到人地要考life in the UK呢吓真係真心多謝個仆街老豆

不過想過去都係得個諗字，冇錢

TIER 2 每年出境唔可以多過90日?

依個係只係for 移民? 有冇人知個邊讀master 洗唔洗考ielts?

只要事前練好哂對白，夾定哂。有咩可能捉到，呢個方法係最快捷成為公民，應該好多蝗咁做

有2棟合共大約2千五百萬以上物業同大概50萬現金可唔可以移民 利申：英文中三程度

其實偷野係咪有癮，偷過一次，會忍唔住再偷？

追下post啦 如果你帶走哂2000 萬，有咩國家會唔歡迎你嫁

唔係睇學校需唔需要你考架咩？
你過去讀書咋喎...
(識人香港讀完degree過去讀係唔駛 )

等專家解答

想行T2 visa scheme
但annual 30k 係咪基本上得London會搵到呢個人工
同如果Tier4轉tier2人工要求會唔會低D

英國讀master degree點會唔洗ielts..
除非你考alevel英文

T1 企業家 如果本身香港有公司
係要點做先可以過到去？
20萬 磅講緊係要用係邊 定係投資係邊度？

可以

其實都有既... 移民計2千萬岩岩好

讀書多數要教 UKVI Academic

如果申請移民，有大學學歷可申請豁免。

大家交流下姐，無話專唔專家既

睇邊行

會架，不過都係果句，氹得掂老闆幫手搞手續先係最難

移民去邊，2000 萬係唔夠

要有份完整既 proposal同埋過到interview
令移民局覺得你真係有心做生意。

要準備既野有好多

20萬鎊用係自己既公司就得，所有公司開支都計，批左visa後，做咩生意都得，除左房地產。

有趣興可以Tg我傾傾 tg: whatever2046

有d國家仲有英文要求等等，澳洲果d排華情緒太高漲收緊晒。

Cypus都要2千萬，所以真係唔好多

當然講緊純投資移民計，創業平好多。

巴打想問下有EU passport , 係英國讀完undergraduate 同postgraduate 係呢邊難唔難搵嘢做？或者移民難唔難？thanks

見識小，google完都唔太知Cypus係咩國家

講得頭十大，多數都係Bristol / Warwick 個堆U,大把人港人呢堆u grad 啦。
因為多數g5,會直接講自己係g5

易過non EU，
你移民for咩? 怕脫歐定點?

99%葡藉

咁有得揀都唔會太想留係香港，只係覺得英國生活都唔錯，可以考慮下？

jj巴打你係UK定HK仲唔訓既?

如果你屋企人一早成家搞移民就著數

講緊係你18歲前

US

係香港，確實睇唔到將來。

拎住HK passport 想讀完undergraduate 留係英國 係咪要揾個肯比錢既老細

咁可能我係另外既1%呢

wow 結婚王。

果邊除左做假結婚，EB5果d多唔多人搞呀?

死啦 我兩年都返香港放4個月 （Xmas+Summer）

咁我個T4係咪可以收皮

仲話要30000鎊年薪
唔係SOL嘅我係咪可以取消移民夢想

咁如果之後先再移民就係咪好難？

搵爸爸媽媽科水可能快d

讀左幾年?

愈黎愈難，全世界都係，主因係怕左d蝗，但又唔可以指明唔俾你移

投資移民？成200萬鎊

喺英國讀緊nursing 申請working visa會唔會易啲？

其實2014年，英女王都開口講過T4唔係俾人移民，之後都聽好多話完Alevel特登斷1，2個星期T4 visa 唔俾d人連續十年

係香港先做到自己本passport咁公廁

如果有EU passport
有冇收到風嚟緊brexit後需唔需要visa

Year幾? 早少少準備，都有少少機會既
不過唔好咁樂觀。

Brexit新聞應該會出得快過我

有EU passport就留意多d Brexit大事啦

人唔喺英國
純粹八卦吓

有冇生意頭腦?

有既行企業都得，平好多 20萬鎊

不過未必搞得切，今年春天cut

到底舊t2 brp係咪要return
以前brp交左佢就收番, 依家新service 全electronic

哦，以為係d留緊學又唔睇當地新聞既學生tim，自膠

Grad都未grad 無了

住夠十年申請永久居留 離境總日數過540日係咪一定唔會批

最近都係搞T1，聽日返公司睇睇先

electronic同non-electronic肉眼睇有咩分別?

有在學學生成功過既，又唔好咁灰

係

新果間野你Upload d document上去, 舊時係postal...

死人例外

我有passport 係到做緊野
如果同另一半結婚 佢點先有身份
佢仲讀緊書 係英國住左8年到

配偶visa 上面有講

以你個case最緊要夠錢

Sor, 我以為香港用vfs先係咁，原來英國本土都已經係咁喇。

把打拎緊T2?

見工到俾人請過程係點，可唔可以分享下?

咪又係interviewI之後屌hr做野慢

香港搵定英國搵?

我extension 所以先有舊brp
新service好多LUCK漏

hk

其實你係bc定係immigration advisor

仲差2年就上岸

新果個好垃圾，之前成份話無左，收唔到都試過。

係英國讀緊書 今年就考大學
想移民到英國 巴打有咩建議？

Year 2 有咩要準備？

Thanks Ching

Advisor

遲d應該都會係BC

same wo

收唔到?佢唔係要你開account架咩

人在歐洲睇吓英國有冇發展機會姐

請唔請人

今日開始就睇定人地既招聘要求，

you have to run, son

夠18歲未?
未夠叫父母搞最著數，夠左就...

因為香港要另外上VFS個度俾佢scan。

拎到ILR先啦，你點返香港呀

vfs same...
uk果個依家叫sorpia咩咩咩

爽

我負責9up

我今年畢業(讀旅遊管理) 揸英國passport(唔係bno) 未去過英國 無考ielts 如果初頭過到去邊啲行業比較易請人/華人(除咗retail/飲食業)？

p.s. fresh grad好迷茫 掙扎緊應該係香港定英國搵工(基本英語對答可以 但唔太流利) 唔該巴打 希望你幫到我

BTW你住邊區?
有時有d客英文唔多好，想搵人陪佢地拎個BRP同報到。

tg我丫: whatever2046

啱啱夠 咁我仲有冇機會
可唔可以教下我

每個人背景都唔同，要睇好多野，就咁好難答你。

搵工方面，是但搵份啦，騎牛搵馬，唔死得人既。

咁我咪失業

200萬鎊投資移民都暫時開放既。

Taught master 就收收皮先
睇學歷不嬲first degree 最緊要

中學係英國讀左四年 今年第三年大學 想問下點樣有機會轉bc 搵實習會容易啲 麻煩曬

本身2011年攞tier4 visa讀埋master 去到2017年攞左EU unmarried partner visa簽到2022年 咁其實2021年已經夠咗十年可以申請永居 但係tier4 visa係用特區護照 EU visa就用BNO申請 會唔會有問題？唔該哂 永居係咪即係好似香港3粒星身分證咁？

係英國已經讀左6年書，係咪讀多4年就可以攞resident permit? Resident permit 係咪同BC一樣？定要攞完RP再過幾年先攞得BC?

利申:爬左一半文，寫完份essay再睇清楚

咁我都係要留翻係香港
如果畢業後留係英國做野呢 係咪仲有機會
有冇教學

用tier 4 讀左五年書，今年入左大學，可以點入英籍？

我part time 秘撈架炸
我斷估immigration advisor d人工唔會太高

拎eu入，拎child benefits 會唔會影響申請pre settlement states?
拎credit呢？申hc2呢？
相關問題可以問邊個？

Immigration advisor = 垃圾
OISC=垃圾
Ching 有無律師牌?

我都想知請唔請人(我喺london)

想問下要大概幾錢？ 本身有BC , 不過可能等結婚生仔先過去。 想有個target

同埋想問下個BC係我啊爸，經當年英國專才計劃得來，不幸地佢唔再喺度。

如果我將來續BC知唔知會唔會有影響？定係應該冇

唔該晒

唔講仲以為你係有份決定請邊個，批唔批Visa個個
呢位巴打開個認真資訊post答人問題
想踩人攞優越感，撩交嗌唔該去第到

上網有calculator 都懶？

如果公司調我去uk再幫我搞埋visa 係咪最易？

［member]
網上睇到佢寫係
cash savings above £16,000
但係樓上有巴打寫5x萬
所以咪問清楚
同埋想問埋income proof可唔可以計香港
咁問都叫懶？
[/member]

applicant income in gbp.

同有英籍GBR嘅另一半結婚之後
申請GBR其中一個requirement係要住夠三年？
嗰三年居住期要用啲咩documents證明？
thx

點解咁多人搞唔清永久居留同入籍分別 下下一野話要入籍

Bno有咩簡單方法變Bn？

留名學野，睇下英國同澳洲移民有咩分別。

利申：澳洲註冊移民代理。

請問如果做左 BC，係咪最後係邊度工作或者定居都要交稅俾英國政府？

?

如果有個香港人 喺英國讀醫
啱啱畢咗業 依家喺醫院做緊
咁佢係咪好勁？
有無機會翻到香港做翻？

Entrepreneurs 你哋係咪一條龍？資金來源check得仔唔仔細？例如屋企人直接俾我得唔得

巴打學下英文先好喎
年薪先可能係萬幾喎，諗下都知無可能係儲蓄萬幾啦
認真，好撚懶呀，spouse visa 嘅資訊已經係最易搵

上網睇過好似係180
究竟係180定90

屌 有秘撈做添 清 預埋我

好多所謂immigration advisor無料到 害死人
OISC immigration advisor 阿豬阿狗都做到
移民律師又唔同講法

NHS 好多時都唔怕出visa比外國人
不過當然都真係勁先留到英 或者佢有BC

lm學野

齊齊做陪客

賣埋身又點話

幾錢先
我做人就好現實既

後

lm

有BNO 同冇有咩分別？
之前有但冇左有冇得續返？

巴打係咪真？

網址寫£16,000，你自己睇

查實你識唔識？唔識唔緊要，唔好寸77

企業移民
200萬港幣果個難唔難批

對呢個最有興趣

2000萬港幣果個太土豪了

多唔多港仔同英國女結婚移民?
一般英國女人點睇亞洲男人/港仔?

多中國人想去既地方就自然多呢d野，香港都好多假結婚啦

本身Bristol / Warwick 就唔差，只不過你話自己top 10 u 係到拎優越感，先想踢爆你唔係g5 。
事實上，真係好多港人/大陸人 呢堆u Grad,唔明點解你覺得英國僱主會因為你呢堆u 而請你 如果想有人簽你，你interview 表現會重要過你呢堆u grad 。
簡單講，除左g5 grad 外，邊到grad都一鳩樣。
其實 你所謂既top10 u 同top20/30 既u， 見工既時候分別真係唔大（eg Sheffield , bath etc) ，唔會因為你讀Warwick/ Bristol 而有分加。

我想解釋我講top10 U只係問下排名高啲，local reputation好啲嘅grad會唔會大啲機會可以留英做嘢
好簡單咁講下自己背景
從來都無唒命嘅意思
更加唔係想講嚟誤導人我讀G5
你邊隻眼見到我講我讀G5？我無講大話你踢爆啲咩？
我問apply visa問題講大話話自己咩U有咩好處先?
係你井底蛙，小人之心覺得我係到攞優越感渣嘛
同埋如果你覺得top10 non-g5得ww, bristol真係笑咗
我係你就唔會再覆，死雞撐飯蓋

樓上答左

haha 真心膠左

EU settlement比較少做，留名學野

T1 係咪可以搞FRANCHISE ?

Ching係咪俾人老點過,所以咁大冤氣呀？

咁又唔好以偏蓋全，每行都有人做得專，有人揸流灘既。

行頭細,唔自爆啦thanks

居英權係咪算bc？
我係居英第二代，係咪我下一代冇bc？

灝x

預7萬鎊的cash saving 半年會安全d

無影響的，希望佢RIP

agree，香港更加worst，因為無監管。

所以我地間firm乜都係經移民律師處理，

不過巴打你又唔好亂話人，我見過有d Advisor都好識野下既。

係，基本上過到Interview你搞咩都得。

有英國朋友，鬼仔鬼妹都有
識朋友都係睇你性格，人品，外貌。

人衰就去到邊到都無人鍾意。

盲摸摸都幾難，政府數字50% failure rate

但我地得10%左右，岩岩果個月批左3個

不過點好，留意時間 2019春季關

要問下d客出得起幾錢

Pizza巴打你咁專，係果邊應該唔難搵工丫

BTW london full了

無簡單方法

hello,大家交流下
我都成日有客問188

唔係，你諗下香港有幾多人有BC就知

好勁

醫科野唔清楚

係，不過要知道你背景先，pm或tg我都得whatever2046

屋企人俾你可以

做乜唔信自己對眼呢

tg報個區黎丫

申請左簽證，係英國生活後先有明顯分別。

可以續返

send個網黎一齊研究下

老婆係BC (10幾年前佢屋企移民)
係香港結婚
有一個小朋友係香港出世

想去英國應該點樣最易

英國簽working visa再拎bc難唔難？

想知Warwick Bristol 同其他non-G5 既top 10 uni ，有咩分別，人地出邊公司咪又係當你普通大學生一個。 再加上邊到有個好明確既治標話邊十間係top 10呀，睇complete guide ranking 呀?,只係聽過d人好明確咁知咩係g5

係你自己井底之蛙，未出來做野就以為大學排名=All/ 好大影響，就算g5都只係幫到你小小ja 。如果你唔係覺得排名好緊要，你都唔會晒一舊錢讀個g5 taught master 洗底啦。 taught master 有錢就讀到，見大把人cityu / cuhk/ poly 去左UCL / IC 讀taught master ，出到來好似好威咁
你oxbridge taught master 就真係洗到小小底既

咁得個Bno 又冇特別技能 又唔會去留學
係咪可以繼續留係hk等死？

配偶簽證最易，記得跟返足d文件。

要求樓上答左，長情巴打個問題度有。

亦可以pm搵我地幫手

拎working visa 最難，之後唔算難

最便最快既方法，我上邊講左，但有風險

要申請，麻煩d但唔難。

如果你係女，建議您過去生。

咁就佢一出身即有，再申請先生過去

Thanks, 咁如果我公司內部transfer呢？會唔會易啲？

你都可以接下澳洲投資移民客

英國企業移民又就關
投資又咁撚貴

咁相對投資移民去保加利亞🇧🇬馬爾他🇲🇹葡萄牙🇵🇹會唔會好d?

唔熟就費事, 害人一世架

小弟係bc二代，老婆香港人
如果係英國生有無D咩要準備？會唔會唔比大肚婆入境？

同埋小朋友係英國出世會唔會無左香港居留權？

都唔係平
唔係講英文, 不了

企業移民快搞都搞得切既, 不過要了解你背景先,
例如銀行有幾錢, 放左幾耐
有冇做生意經驗等等
如怕羞可以 pm我傾傾

英國讀完書可以點正式入籍?
利申:幫親戚問，唔係本人

點解有bc搵工都咁難

佢應該一定要留英國啦，好多medic科返香港要考到專業試先返得，咪無人請...NHS多數都願意俾visa你嘅

skill 的話，有冇計分制可睇？

要轉工先有佢想要果d exp ....

會, 你做左幾耐, 年薪幾多?

上面有講, 讀左幾耐?

今時今日已經好難, 讀書還讀書, 移民還移民

邊區, 搵咩行業既工?

澳門就有, 等新一輪High skill睇下有咩揀

澳洲, 自

有個朋友係英國讀幾年書變拎bc 好似係走法律罅嗰啲有冇得舉報佢

邊種方法最平
好想出去

補充少少ICT Visa要轉T2 (General) Working Visa先可以係5年後拎PR

"Can I apply for Indefinite Leave to Remain (ILR) off of a Tier 2 ICT Visa?
You eligibility to apply for Indefinite Leave to Remain (ILR) from a Tier 2 ICT Visa will depend upon when you first received it. If it was issued before the 6th of April 2010 then you will be eligible to use the time that you have built up on your Tier 2 ICT Visa to apply for Indefinite Leave to Remain (ILR) in the UK. If you were issued your Visa after the 6th of April 2010 then you will not be entitled to use the time that you have built up in the UK to go toward an application for Indefinite Leave to Remain (ILR)."

講黎聽下, 等我學下野丫

唔知details 只知佢讀書個時拎香港護照要visa 過4年之後變bc而家係英國做緊嘢
聽講佢親戚係個邊有搞生意跟住幫佢整bc

你指用幾多錢 定預幾多本

有好多玩法，搵理想一定係T2工簽，但好難實行，
最平一定係T1 investor一野轟晒落去國債到，穩穩陣陣5年後拎返，200萬鎊本，洗費2至3萬鎊似應該搞掂

本少既做法T1 Entrepreneur，20萬鎊做生意，最難係要移民局批，但你背景都易搞。
生意就講唔埋，洗費3至6萬鎊不等。

咁我係咪要證明我本身有做開生意？
定係我要draft business proposal俾移民局睇？

真係要學, 點樣可以4年BC, 只係識依樣野都已經屈機

本身有冇管理或生意經驗?

Income呀屌懶撚過閪
怕撚咗你

如果冇 係咪努力搵夠2000萬先好黎啦

好多含洋腸
屌到英閪嘅少好多好多
溝波妹俄妹我覺得易啲
當然，「我有朋友⋯⋯」
我都有朋友嘅

都唔係既, 俾錢我賺下囉

幫過家庭主婦成功搞過去

多名中產人士申訴疑墮入「移民老千局」，facebook專頁「英國移民帶來的機遇」推廣一項回報優厚計劃，聲稱每位只需付出20萬英鎊（約200餘萬港元）到英國辦理投資移民，五年後可全額歸還，兼每年送紅利，投資項目是英國網上賭場，潛力無限。一班港人滿心歡喜獲批簽證、遷往英國，到埗後始發覺計劃書與實際狀況不符，去年負責人更疑似夾帶私逃，投資公司面臨執笠，英國國籍未到手，200萬隨時不保，受害人既要急謀對策滿足移民要求，又要穿梭英港兩地報案追討，直言「燒炭都唔掂」。

有冇聽過

T1E Extension你都搞得掂?

T1E FIRM左取消未

有，行頭好細。

其實佢地搞得返個續簽，報紙誇張左。

公道d講，我都睇過個計劃，本身應該work既，係有人貪心，先會搞成咁。

of coz，

firm左2019年春季 日子未定，我預4月

無
唉老公夠曬條件移民澳洲加拿大之類 任揀（因為佢職業）
佢唔中意 話外國好悶
仲話以後去日本住
我自己就唔係話逃避香港 我亦中意日本
但自細 就好想去外國讀書
可惜一直無機會
所以有機會都想出去闖
有無人明
雖然自己已經過曬讀書既年紀
但係都好羨慕連登可以喺外面讀書既巴絲

你收左佢幾錢
廿萬止唔止

最難其實係 entrance clarence.

之後做乜生意無乜所謂，唔好搞房地產就得

睇背景同埋齊唔齊料，proposal連律師費，差唔多

賣魚蛋都得

有無試過extension refuse左叫個客再拎多20萬鎊出黎fresh application

早幾年做subway都得 而家就難d喇

賣魚蛋就未見過

有個客搞19 cafe, 有客搞賣外店 都冇問題, 最緊要唔好呃移民局

如果試過我諗我應該轉左行

咁如果refuse左AR再refuse你會點做?

係咪未有小朋友渣?

好多客都係因為小朋友讀書先搞移民

老實講, 係香港生活左咁耐,
如果唔係依家搞成咁, 邊個會惜得走

要睇refuse D咩, 基本上齊晒料先入, Cover letter都會同移民局講埋

講緊首簽?

唔中個list係咪收得皮？

未有打算短時間內會移民，
但都想知居住方面會推薦去邊頭
有屋企人用公務員計劃傳過黎既bc
搵工方面有無心得

當無invest足20萬鎊
有部份錢只存左係business account度

無話百份百收皮既, 你睇Choose life巴打就係成功例子啦!

睇你個生活習慣, 花1,2星期去感受下唔同既城市, 再慢慢揀
未係果邊搵過工, 都係探D客既時候傾開聽返黎

無invest足200k 係指
見唔到200k依條數落戶口定係有錢洗剩?
前者既話無得搞, 後者既話應該可以解釋返, 當然要煩好多

批左之後照樣可以開subway

有錢洗剩

但用subway做bp 而家應該唔得喇

咁多年既total expenditure係幾多?
洗剩幾多?

同掉D申請費同律師費落海無分別

Am still green at least 等我知道去到咩位置可以move on

100k ; 100k
解釋理由如果寫因為未批extension, uncertainty太大唔想投資住你點睇?

有冇Refusal letter睇下?? TG: whatever2046

但用第個故事批左initial visa之後去開subway
extension都可以用subway搞到?

暫時唔見有任何問題, 有移民局既black & white

有趣有趣 但有無成功case分享下

有德國passport，曾經喺英國讀書同做嘢10幾年，但返咗嚟香港又10幾年。

睇過少少資料話如果想轉認證，前五年要喺英國，想問樓主，咁嘅case就算有晒以往住址、P45證明等等，係咪都冇行？

有客話做教育, 轉頭走左去做cafe, extension照直講, 無問題

假設性問題黎 不過唔該巴打你先

已經返左香港10幾年?
咁我唔識搞了, 留名學野

First degree 最緊要嘅話係咪要中學畢業之後出嚟做嘢，再直接讀EMBA先夠勁？

上面教育隻case, 同你情況差唔多, 都係直過

移民局無指明要求要係續簽前用晒D錢架喎, 點解會有依個問題呢?

上網睇返啲真正原因
每年啲T2簽證quota都用唔完
好似係因為太多人以為係英國搵工好難唔敢去搵高打左退堂鼓

而我兩年前細公司簽張T2 比我
用普通service 人工得果25000
係大學International team前後夾埋只係用左一個月時間

三個月前，有個大陸人搵工
又係用左一個月就簽到張visa

巴打你話簽證太難會唔會吹大左少少？

求介紹

可能我身邊人黑, 好多都搵唔到

仲有 係英國讀完書
直接T4轉T2
完全唔洗做RLMT 亦無所謂要同Home Office解釋點解要請overseas

份document寫存錢係saving account, even business account doesn't count as investment.

目的係防止人濫用 存200K之後乜都唔搞
但同時影響到真正做生意既人
因為照字面, 的確無"invest" 200k
而extension其中一個條友係要invest 200k

Subway都可以叫d人做sandwich artist啦
有咩唔得

你幫啲咩人做

我自己讀CS 我幫佢手搵工個大陸人就讀啲唔知咩material science之類 我同佢都係master

你幫果啲人
你有無評估過佢地啲面試能力？
佢地啲心態？

你直接係海外移民黎英國搵工可能真係好難
但係T4轉T2絕對唔難

係咪要錢解決

咁埋以你講法,

你老闆已經拎到sponsorship license

可能我識果D學生廢

T2 working visa
通常係幫老闆做, 而唔係幫打工仔做

放係自己戶口姐, 唔洗咁sad喎
申請費果D都唔貴

我自己居英權而拎到BC,想同老婆移民去英國應該點申請

Ilr就睇彩數啦

想問用 BNO apply tire5 working visa 但BNO 仲有1年半到期
咁我仲可唔可以apply 兩年 visa?
或者過到去先續BNO??

First degree 咪指你第一個拎既BA degree 囉，master 洗底係咪真係有用，心照啦

T5 WH 未搞過,
如果係其他Tier, 我都會建議個客去renew左先

用配偶簽證申請, 上面有條件

亦可以pm或tg我幫手跟: whatever0624

睇你咩master啦，唔同意MBA/EMBA洗底冇用

我果邊已經確定有份工了
咁正路 有BNO 30歲以下 應該Apply T幾

呢類mba 9 成比管理人員/ 工作已經有一定成就既人讀啦。 岩岩BA grad 就直接讀個mba , 作用唔大囉

成篇野得啖笑
問你我邊到講大話要你踢爆我
你又九唔搭八
由頭到尾只係係到識講我唔係G5
如果你覺得只係所有人報Master只係想洗低真係低智到
想讀得深入地啲又或者想轉field大把人
你又唔係請人批Visa個個
講到你好似有份決定咁
on99

點解

想讀深d就唔係讀taught master 啦 ，走去讀 mphil 啦。冇料入mphil,就咪學人 “讀深d” 啦

Ching做咩又回避我問題
又話想踢爆我
問你我邊到講大話話自己G5
你又轉移視線話taught無用，其他大學咪又係一樣
而家又係到話我無料

想問下如果FG想去果邊做嘢，係應該直接apply果邊公司定係透過working holiday搵。又或者第二個選擇係果邊讀完個master再搵

咁當我用錯字囉，幫你糾正番，係non-g5 既top 10 uk uni 囉。但係咪top 10 都未知啦。
根本冇一個好好既指標講邊十間uni 係top10
咁樣得未

唔好教人移民黎英國啦
仲厭唔夠多Asian咩

樓豬靠呢行食飯 好難唔教多d人點移民wo
好似你做個行，你都希望個行業好境，幫到你搵多d啦
人之常情

Sor 我都係9up下 收翻我話immigration advisor係垃圾
btw 有無邊間移民律師行出名
得閒請教下你移民法律心得ok？

我表弟中三開始過去讀，大學讀engine,喺哦邊考埋牌拎居留權入易嗎？

真係JJ插地希拉望你個井底蛙岀少句聲
由頭到尾只係想踩人攞優越感嘅廢J
字𥚃睇岀好似自己G5 Grad就不可一世嘅自大撚

由頭到尾你都係想話自己所謂既top 10 uni ，勁過人地其他u,所以公司要請你

上面有講

交流下姐, 無話邊個教邊個既

又唔好話請教, 大家交流下
互相學習

BTW你係已經過左去定點?

如果做工程既
做坐寫字樓定 落手落腳做既 會易啲響英國搵到工？

你當我跟律師學梗野
屌你 呢排轉左system好on9 無左same day service
有無意見

加唔到 佢話要有mutual friend, 你試下加我 bensir199

請問你邊一隻眼見到我assume我講top10就一定勁過其他人，一定要人請?
問問題講過背景都好似踩親你條尾咁

直接block撚咗件垃圾
講野又沒point又non sense
阻撚住人睇認真睇post
唔想浪費時間係啲以為自己係G5就打J嘅自大撚

今年第二年 仲有2年😭
死啦聽你地咁講 就算PR都好似好難

無乜大感覺, 好少用

加左, 應該加到, 另外有巴打send左msg問野

試左先, 無壞

可能可以好以愛巴咁勁, 有公司幫你搞呢

搵工既唔太熟

遲下要幫老婆整spouse visa，其實係咪自己搞都OK唔使搵律師之類

唔同真係要去Aldi做經理
（我個Degree FG無可能hit到30000）

btw巴打 咁我係咪應該開始小心d出境日數

FG 有幾年優惠
唔夠30k都ok,

但求職方面真係唔熟

睇你怕唔怕煩,
抽返個身出黎睇, 我覺得個service都真係值既

巴打可唔可以add你TG

tg: whatever2046

巴打好，想請教下如果去英國master social work/education，跟住留低搵工，做野移民，有機會嗎？
本身文科人，讀唔到nurse，但對教書幾有興趣

利申：只有bno

唔該巴打！

T5轉T2會唔會好難? 打算靠T5去揾工移民
有BNO，本身做開web developer (但degree唔係IT)

全能神可唔可以出個無人嘈交既移民post

搵工唔太熟，可以查下SOL

block左應該唔會再嘈

搵工都係睇彩數

邊區都無所謂，人在香港發覺搵唔到，搵唔到唔敢返
做工程

請我做consultant

你直情係成功例子啦

景鴻

你應該出個整合 擺頁頭

所以公司transfer係做唔到永久移民？

無錯

點解我仲未pass 英國公務員 background check?

諗緊relocate去london 對公司黎講T2 General 同T2 ICT 有冇分別？
公司係T2 sponsor list上面係rating A. 兩個visa都做得

依個好似唔太關事

一定係General, ICT無得拎永居

就係maths

我係諗住羅General先肯過去。 所以想問下有冇誘因令公司prefer搞ICT而唔係general. eg 幫我搞general既手續煩好多 / general not applicable in my case.

未幫僱主搞過ICT 唔知實際有幾複雜
但T2 General 個sponsorship license都幾煩

aldi graduate 好似講明唔受要 visa 嘅人玩

而且 aldi graduate應該係英國數一數二大競爭嘅 programme

啱呀
t1245 + spouse

個個連自己 Google 都懶老奉咁
想入嚟睇下當幫人睇到眼火爆

咁大部份人講移民都係得個up字既姐 點會有人認真睇
真係要移既自然會認真睇

或者真係好似我咁懶到出汁

想問下用tier4 + Tier 2 total 留左十年可唔可以永居？定係一定要分開計 tier4 10年 / tier2 5年 thanks

哈哈，新手開post估唔到會咁多申手黨

不過都係一句姐，無乜所謂

可以，但要連續住

If you are good at something
Never do it for free

你又啱

成班懶鬼自生自滅啦

咁又唔係
過番幾k同你填表又點話

if you good at something, never do it for free

係uk讀緊master想搵工，細公司，大公司都有apply,間間都decline,唔知係冇人肯搞visa,定經驗唔夠定係唔識包裝自己

話時話樓主而家移民好似唔係咁好做
14 years rule for ILR無左好多年
近年home office亦都明顯收緊 雖然immigration rules無點變
EU又唔知點 都好少人搞愛爾蘭再入英國個招

係呀，早幾年無乜人做仲好d，依家個個都係靠打手吹，開左單先講，風氣都好差下。

香港d盲毛淨係識俾d打手千，見唔少奶晒野先黎，想救都救唔到。

HO以前係由100分開始扣，依家係由0分開始加，完全兩個世界。

坦白講真係難做左好多，不過有危先有機。

巴打幾有見地，交換TG做個朋友?

打去問下

打左email問都冇回覆啦 電話仲會唔會通呀

怕失敗既人永遠都唔會成功。

我試過就係咁，人地覺得我有heart請左

你問佢咩先

收過d email問點解唔short list佢
又rude又垃圾英文
同人恥笑完就delete

佢話有更適合既人符合佢criteria,咁我咪問佢有咩缺乏同可以改善既地方

老老豆豆apply前問下收唔收T2
唔洗浪費時間

我apply d公司就係係個sponsor list度搵出黎

問佢肯唔肯請t2

咁講就唔啱 有啲科要有MSc 先讀到mres+phd
eg lse 同 ucl 嘅econ

但ICT 5年後係咪果5年一定完全唔計？
定可以轉計多一兩年Tier 2 General就得？

我都係咁 見佢幾日冇覆 sd個email去問下點解唔請

唔該晒，thank you

巴打，真心問句
搵到未？明點睇幾收入要幾錢未？
大家都係香港人，都想你嚟到

見好多大陸人，個男朋友留英讀博士，然後就係英國結婚，再幫個女申請伴侶簽證...佢地咁樣做，係咪都係留五年，就拎到永居架啦？

係英國讀緊精算 grad左 讀多個master再搵工 易唔易?

爬爬文，答到攰

佢男友英籍?

you are welcome

btw, 戶口要幾錢睇家庭人數

樓主有冇tg留低
有野想問

No，好似就咁拎student visa讀博士，所以佢男友無得做野...但自己拎左伴侶，而家做緊full time

有機會係假結婚

今年英國Physiotherapy grad 係咪一定要apply tier 2先可以入NHS 同埋apply PR係咪要5年tier 2 + £35000 per year?

問題係就算我係uk register NHS都係一定會請返local + EU先 話晒我都係個專業人士 我又唔介意英國低人工過香港留喺度

爬爬文 TG上面有

爬爬文，答過

有冇唔係有關求職既問題我miss左?

我老公係BC by decent
見到如果我地仔女要拎BC 最好就英國生

我想問如果我申請spouse visa 去英國生
NHS 有冇cover?
如果冇，英國生仔要預幾多？
Thanks

nhs surcharge.
0

NHS有cover，
你已經俾左保險費，生小朋友唔會另外計

不過如果你先生已經有係UK讀書等等就另外一條path

多謝你地的回覆
但想問多少少
如果我申請spouse visa只係第一年，生仔已經唔使錢？

因為短期因工作家庭關係未打算移民住，只想幫下一代拎定英藉

另外你提到保險費係咩黎？大約幾多？
我以為上網講既達到年薪18.x磅/saving 夠就已可以
Thanks

哈 我自己BC 一路都勸緊我partner 係英國生
原來spouse visa 都有咁多criteria...

我係香港份工好穩定
不過想我小朋友係BC
所以諗住過去生完再番黎

咁我女朋友/老婆伸請完 spouse visa 再番香港，等我差唔多退休嘅時候，我partner 再伸請 PR 咁得唔得呢？

你好呀！
我女朋友係英國local, 一齊咗年幾，佢一個月有22k磅，最快最方便嘅移民方法係點？結婚？
多謝！

£22k/mth

有錢女

打少咗 .
£2.2k

唔好意思, 近期比較多野做, 遲左覆!

1) 係, 因為NHS保險已經cover左你基本醫療
2) NHS for non-EU GBP400/year for each applicant under 18歲既子女唔洗
3) 用返spouse visa計數機計最穩陣

有冇係英國住過?

當2.2k/ month 你計返佢年薪應該合要求
如果一齊得夠耐可以申請non-married partner都得

咁幾耐可以拎PR?
感激！

5年，可以tg我傾whatever2046

幫我做 工作簽證 幾錢 移民又幾錢 留聯絡thx

工作我地淨係幫老闆做

移民有2隻, 一隻200萬英鎊投資移民 - 政府國債 1.x%利息左右 你當20萬一年息左右, 律師費加手續費10萬HKD左右

另一隻移民 20萬英鎊企業家移民 - 去做生意再請2個人 申請費約30萬HKD左右落樓 但唔一定接, 要睇左你背景先

Telegram: whatever2046

spouse visa 行saving可唔可以擺錢係券商？
如果賣股票洗唔洗過反入銀行？

唔好博, 一Fail你就無幾皮野申請費

最好入返放夠6個月

我都係咁諗
問下有冇成功例子

有，最近一隻今年

有 住左10幾年先番香港
有NI 有地址 有銀行戶口

3月29改例，巴打睇路

which tier

係咪更改如下

投G移民
2000萬港幣不變
可買國債➡️不能買國債
資產留90天➡️資產留730天（2年）

企業家移民➡️創意產業移民
200萬港幣➡️50萬港幣
IELTS 4.0 ➡️ IELTS 5.5
*多左好多企業標準，例如每年要賺到一定數量等等

又難左一步了

Ielts 5.5就算啦
諗得移民你唔過6其實去到都唔知點算

後者感覺入場易咗但成功機會低
不過要睇佢個企業標準點定先知難唔難
同埋賺蝕呢樣野好死嘅
自己幫趁自己都做到so call生意額掛

我覺得都係資產轉移
以前比200萬港紙英國政府，10萬移民顧問
依家比50萬港紙英國政府，50萬移民顧問

因為要同你安排好一份好難批既企業計劃書比英政府
說服佢

有spouse visa都未當係resident
要當係resident先生仔唔洗錢

You are considered to be ‘settled’ in the UK if you have been living here lawfully for six months or more and plan to stay longer. You may be considered to be ‘settled’ in the UK if you have lived here for less than six months but can show that you are intending to stay for longer than 6 months. For example, you have taken a job here, your children have started school here, or you have taken out a lease on your accommodation.

保險係你申請visa成功之前已經要畀，400磅一年，2年半visa即係1000磅

另外我估你嚟到要有nhs number (用住址證明登記local一間診所) 咁先得

start up visa 好似變咗唔係政府人審批
係行內人士審批

練好啲algo嗰啲，報fb google amazon等佢地sponsor你

覺得自己個起點太低
利申：有練緊

不外乎join比賽睇比賽嗰啲
有嗰啲咩砌code marathon㗎嘛
啲大公司會去r人

澳洲會計grad
而家番香港搵工
如果想移民去英國 應該死死氣去拎CPA +經驗+ 錢
OR 搵其他類型既工 去搵最多既錢
因為感覺上遲下cpa個牌會泛濫

我都喺繼續練下先
比賽，我諗我真喺得個睇字

請問 asso(science) grad 有沒有機會移民？謝謝

讀返個degree咪有

Barista摧唔挫到Tier2

如果行創意產業移民係咪無乜可能

唔係喎，呢啲先大啲機會嘛？
我見有人做攝影嗰啲就係用呢個移民

巴打 Sorry 以為個post沉左，幾日無上黎

係呀，最煩係搞 endorsement果part

英文要去到B2 level

等等等等

錢銀就易左，但審批更加難
以前我地senior staff都已經做得，
但依家講明只做公司director/ partner

坦白講CPA個牌作用唔大，經驗加錢最緊要
當然要睇返當地既Shortage list

有錢就得

睇你搵唔搵到工

tier 1 大改

唔只，魔鬼細節未出晒。

依家生意額或請人，如果心水清計返條數你就知，200k咪又係度。

因為其實而家係香港都有搞啲創意野
都想explore下係咪有機會

最好有實證，因為要拎到當地既 endorsement 唔易，UK雖然無白紙黑字寫明咩行業佢地最Like，但以經驗黎講IT, Health related既創意野佢地會手鬆d

無得直接pass，除非住過
但可以幫家人再申請

By descent就算住過都冇得pass去個仔架啦 除非喺uk生仔 唔係咩

By descent 要連埋老婆仔女一齊過去住，仔女三年就攞到BC, 老婆要5年。

利申：BC by descent ，安排緊移民

嫁咗比英國出生嘅香港人，懷孕期間申請spouse visa 會唔會有影響。
另外之前有post 咗過到生仔要比錢，我係諗住長住，但申請得嚟到步後2-3個月就生。咁係咪要比錢生仔？

女友係BC 我BNO 係咪一齊過去搵工返住5年就搞掂？

生之前住唔夠半年好似要額外畀錢
如果你老公英國出世，bc唔係by descent, 其實香港生都可以有passport

申請spouse visa. 住滿6年先會有passport

個仔18歲前住夠3年有bc

睇你住既日子，Spouse比較特別d
有機會5年拎BC

BNO住幾耐都無
反而搵到工，老闆幫你搞working visa
或者同你女友結婚後申請spuose visa最好

你依家有左BB未，幾個月?
拍拖幾耐? 結婚幾耐?

申請到Spouse visa生仔錢已經係保險費到包埋，不過申請需時，要睇好多野，漏文件，填錯就fail無得補，無情講。

一fail就無幾皮野

我係英國讀緊書，黎緊2020年畢業
女朋友係英國人，未同佢同居過

想問下有冇咩方法可以留低係英國搵野做（除左tier 2 visa)??

黎緊會去英國讀game design master,想問下game design易唔易申請t2 visa?

黎緊會去英國讀game design master,想問下game designer易唔易申請t2 visa?

離境日數係自己證明定英國政府有記錄?
我有好幾次經愛爾蘭出入境(英國個邊應該唔會有record)

搬去一齊住
跟住申請spouse visa

未結婚都得？

好似證明到同居兩年都得

一齊2年就得
你google下

無錯，定得keep好證明

搵工答唔到sorry

建議自己mark

來緊會過uk 讀master
想問用t4 visa 身份讀書 for 將來留係uk 搵工係咪易過t5 visa 好多 , thanks

係英國讀左4年書，黎緊會讀多年master，有咩方法攞work visa？聽人講搵工好難，會唔會可以比錢公司幫我搞visa，or 先移民去歐洲小國攞左個eu護再申請BC會易啲？

如果要轉T2 working visa一樣要老闆申請sponsorship license 難度一樣。

好彩俾你識到個英藉既配偶。

做開正行，只知道前幾星期有個老闆搵我地幫手轉佢個part time T4 學生做工簽，但因為job nature太general，律師唔接，咁就無左單生意

如果你短期內搞到EU passport，可以諗諗，留英再其他方法拎BC.

唔係話 T4 學生visa 轉T2既話 唔洗僱主解釋點解要請你 而唔請國內人咩?

有冇source, 想了解下。

因為我本人就未聽過律師咁講...

多謝巴打分享，

“值得注意的是，學生必須要在順利畢業後，並在T4簽證有效期內，從具備T2擔保資質的公司,拿到一份符合工籤條件的工作offer和CoS，才能開始T2工簽的申請。”

僱主都係要有Sponsorship license先可以請依d學生，只係唔洗過RLMT

所以Tier 4較Tier 5易，受教受教。

其實一向最難係搵到有sponsorship license既僱主，依部份等係英國成功搵到工轉T2既巴絲分享下。

如果去英國生仔，我個仔係英國出世會automatically成為British citizen，我係咪eligible去申請BC or settle in?

請問一下 如果有EU Passport 係咪落地去果個TOWN 既 TOWN HALL 登記 定係Settlement register ?

巴打

抱歉巴打，個人原則，所有問題等條例告一段落先答，希望明白。

絕對明白

想問如果父母當中有一位有bno+我打算係香港讀埋nursing master過去 咁我應該用邊一隻申請移民方法
利申之前考過兩次ielts都係得6.5 如非必要唔想考多次

sor 唔係bno 係bc

我有EU passport，想喺Brexit前 (31 Dec 2020 if no deal)去英國拎咗個pre-settlement status先，打算Sep 2020 開始讀個一年master先，grad再搵工，想問醫療行業搵工易唔易？會唔會唔想請non-local？另外想問拎咗pre-settlement之後最長可以離開英國幾耐？
唔該

Link:

If you have pre-settled status, you can spend up to 2 years in a row outside the UK without losing your status. You will need to maintain your continuous residence if you want to qualify for settled status.

你係唔係英國公民好在乎你父/母英國公民身份點嚟:

至於英文要求，你自己去NHS個網頁睇，我唔係依行，所知唔多。

200萬鎊投資移民係咪收左皮？

我自己本身係British Citizen by Descent
老婆拎特區
想問如果佢係UK生小朋友的話 使唔使一定要係spouse visa 小朋友先係BC
定其實就甘免簽入境 證明到我地結左婚 我係小朋友爸爸都已經OK

Have a look:

That one as well

想請問樓主，如果我公司英國有分公司，佢肯relocate我過去(轉左個headcout係英國)係計T2 (intra or general)?

樓主仲係唔係到？想tg你問d野

如果有其他巴打係搞移民既都得

無限制 睇你公司決定 我既case係general